# LearnProject

### Выполненные задачи: ###
+ Создание макета
+ Структура и связь таблиц базы данных
+ Связь мобильного приложения и базы данных
+ Подключение карт к проекту
+ Ставить метки на карту
+ запись координат и иной информации об организации в базу данных
+ Читать координаты нескольких маркеров из базы данных
+ Вывод информации в карточку метки


### Текущие задачи: ###
+ Реализация регистрации
    + Создание базы данных пользователей
    + Создание базы данных организаций
    + Создание форм входа/регистрации
    + Реализация записи новых пользователей/организаций в БД
    + Реализация проверки логинов/паролей при входе в приложение

### Проблемы:
- Карты подключаются, но не отображаются в мобильном приложении (решено)
- Из базы данных читаются координаты только одного маркера (решено)
- Информационное окно вмещает в себя только одну строку информации (решено)
